[選擇題] 如果你要買水貨機嘅話你會選擇去邊度買？

嗰啲鋪頭
Carousell

先達
深之都

先達
信心之選

華強北

先達
尖沙咀免稅店